如何令到個人有返energy?

呢排長期好攰。無精神。唔願郁無力做運動
明明好得閒無工開 寧願攤係到都唔想郁

cocaine打完可以三日唔瞓

運動加食水果

冰

卡士蘭任達華

打個丁醒神吓先

食冰

放一個星期假 如虎添翼

唔好打咁多飛機

食多兩碗飯啦

食b雜

CFS?

呢樣真，成日打真係令個人集中唔到精神

完全明白....但你要知道你係無energy, 唔係攰

夾硬迫自己有返routine 先

如果你既身體不足以應付你日常生活
唔該你去做運動
btw增加肌肉先會令你到日常生活做乜都得心應有 同埋有良好體態
純跑步/帶氧 訓練能量系統效率 純消耗能量既運動 有可能只會越黎越攰